估下全港學校會否如期 2/3 復課？

如題。
1. 根本口罩，消毒用品等供應不足
2. 本港疫情仍有傳播趨勢
救肉焗快講啦

一定唔得

唔會 只會越嚟越勁
要求大學/大專回水

單單無足夠口罩供應都夠停到4月尾

冇可能， 咪洗旨意呢個sem可以做到fyp呀

一定唔得，一間學校一日燒兩千個口罩，當全港800間中小學，計數自己計。一陣是旦一間學校爆感染就死

冇啦，我哋都準備online到尾

唔得啦

但係教局好似定咗 3月2日為目標喎

我之前開咗個回水post都俾啲維穩狗屌
之後的學費拎晒去俾臭雞住酒店

酒精搓手液都唔撚夠
口罩又係 我學校無任何口罩提供比老師 全部自備
學生口罩 如果佢地要嘅話 一日都清你兩三盒啦

一開學就KEEP住1,2個鐘就小清潔
一中午就大洗 放學又大洗
消耗一定仲快 家長會放心咩真係 隨時隔離位蝗蟲仔傳毒添

band 3 好多蝗
分分鐘仲係支那
一返黎會大爆發

大學都已經推遲咗

根本唔得
唔好話清潔用品要用好多
淨係口罩都唔夠用啦，無口罩叫人點返學？

應該冇咩問題個疫情冇想像中咁嚴重，大陸個數字已經回落緊。

暫定目標

就算開到學, 好多呀媽都絕對唔會比個仔女返啦
仲未計幼稚園個啲細路玩口水鼻涕, 高傳染到

90萬學童
一星期都去左450萬個口罩

大學都停到4月啦

至少四月啦唔洗諗

定會，緊跟中共路線

淨係比中學復課得唔得

係呀 當時鐘南山話十四日後過高峰 點知真係咁準喎 d數字就回落 習大大話要唔好暪報 之後就即刻一日過千個確診 果然言論係可以控制疫情

可能分批復課
先中學再小學再幼稚園

最好準時啦

咪撚On9
中學生 免疫？
中1同小6 真係無乜分別

得

上次SARS都係咁
要做實得

2021？

3月爆發高峰期+口罩一定短缺到4,5月，一定無可能復課

其實可以宣佈香港全部學生留班

NO

只要今個星期仲有本地個案，我估唔得囉。

莫講話醫護，一般人都冇口罩，
幾時輪到中小學生？
夾埋成百萬人，一人一個一日都一百萬
一星期返五日就五百萬
你產能有冇咁多？

如果返學真係有學生因此中招，邊個揹飛？
教育局？學校？校董？校長？
搵邊個索償賠返個肺，賠返個仔個女條命？

仲有教畜呢，家長呢，仲要一日兩個喎

block得 byebye

睇死校方為左逼畢業，霸王硬上弓

3月2點會得大專又冇回水

無可能

林鄭做咁多陰質野都未使揹飛，你死你賤，唔好期望有人會負責任

而家中小學咁多雙非，日日來來回回香港深圳，呢班人爆硬。

學校比家長都唔俾啦

翻學除咗口罩唔夠 仲有啲支那學生散播支那病毒

上個sem 出去多
炒Fyp appeal 唔到就等quit
今個sem擺明同你攬炒

Dse都未宣布

啲枱都冇相隔6個䃈磚啦，點開學？

大學幾撚多大陸人啊
真係攬炒咩

林鄭想攬炒嘅話可能真係復

我都預左唔得

估下會唔會岀現一個屍袋入三條小朋友屍

一定得 政府唔係睇市民生死
大陸行佢咪跟

唔會嘅又未好轉，叫啲學生返去送死咩

唔復課的影響太大，假設延到4月1。足足無了2個月課時，下學年的安排會完全擾亂。政府寧願搏一搏，好過再延期。

4月底啦

香港大學而家3月30先復課
不過下星期開始會有video conference式既tutorial

口罩呢啲真係好短缺
全香港咁多學生一日用幾萬個
入口幾多供應比佢地都唔夠啦
我係老母一定唔比翻
啲細路翻學好污糟同呢fat

吹大左啦 到時都冇事啦 成20日後

防疫用品無可能夠用
學生唔戴口罩可唔可以唔俾佢入？
學校有無可能跟炒價賣口罩？唔夠貴就大把學生同家長靠返學買口罩生活
一人一日買一個都死
而且仲有跨境生呢個無可能解決既問題，你試下全港復課(跨境生除外)
下一年仲有幾多跨境會死賴係香港讀書？幾多學校即刻收少幾班funding
一班最少都幾十萬，又涉及教師職位數目

但我都係覺得EDB會夾硬復課 因為港共就係咁撚想你死

可能遲啲中小學都有
老師直播教書
學生可以係chatroom提問同donate

北區好多住大陸既學生
佢地落黎最少都要喺屋企隔離14日 點返

仲要岩岩先社區爆發
啲學生衞生咁差
一開學 真係冚港剷

一定會
港共理撚得你死啦
死多幾件仲易管

donate

[普通話堂] 蟹蟹陳同學的斗內～

唔得啦！

留名等睇教育局表演
"鑑於疫情受控，現在宣佈各學校按情況自行復課，家長如有特殊情況，包括防疫物品不足，跨境學生等，可自行考慮是否安排子女回校上課。教育局同時促請各學校繼續善用各網上學習平台，使未能按學校要求復課的學生，繼續留家學習。"

跟住一村無良校長理得你死復課，因為佢可以唔返又唔係佢教
家長又即刻推學生返學，驚死蝕底
跨境就係邊境發爛咋，推個細路返學播毒
教育局就表示唔關我事
四贏

大陸吹風要復工
到時自然話好返晒可以出院, 咩事都無
你無罩都要返學

根本有口罩都未必有用, 個撚個除口罩一齊食飯吹水, 死9硬

林奠會想扮冇事 3月2日開學
跟住一開學 就大攬炒
林奠3月2日唔開學
一係就真係大型仆街鳥
一係就佢自己中咗
(利申:估算下)

最快都要三月中

林奠：人命又唔值錢 爆發死幾件再停都唔遲

大學已經推到16號 好想回水

最理想係5月先復課

我懷疑講蝗語會易傳染，因為好多噴氣、喉嚨谷出來既音，易產生飛沫

補充：
當年 2003 年 SARS 全港停課 51 日，
而家總共停大概 30+ 日，
對比返，仲有增長空間

你仲未計而家先開始慢慢社區爆發

當年有足夠口罩...
而家

Dse點算好

唔得！除非下個禮拜開始無新症！

下年2/3應該得既

得

嘗試燈下

應該冇啦 吹到大晒

唔可能

大把人夠吹風dse取消啦
結果兩個方案都無意圖話取消

唔放暑假+瘋狂補課
btw 其實留班嘅問題係幼稚園一年班嗰度

冇㗎啦我預咗video到sem尾
只求回水

一定唔得 而家一日比一日嚴重
三月二要學生翻學等如送佢地去死

掉返轉問 咩條件之下 全港學校先可以復課

全民有足夠口罩？ 好似無咩可能

全中港 無感染病例 ? 數字講你都唔信

諗來諗去都係無限期停課

donate

其實應該唔復啦
考評局都有諗過dse 延到去四月尾
咁考得dse,都代表復得課啦
代表其實都接受到4月先復課？

邊到有口罩比班學生

基本上冇可能

我預停半年課喎

吹風係取消oral
一向覺得dse 冇可能取消

DSE都接近收皮咁濟
今年D考生就開心死
有多年溫書

不。淨係全港教職員嘅口罩量政府都提供唔到，更加唔洗講班唔知溝咗幾多大陸人嘅學生。點復課？除非政府癲到吹大唔洗戴口罩呢套講法，不過佢有佢吹，有腦嘅家長學生教職員都唔會理，咁即係名義上復咗課都會搵理由唔返學，實際上咪即係復唔到課

BU 出咗email 唔會復課保持online learning 為咗如期畢業

唔覺得可以

Ready to say goodbye to 暑假

之前好似有一間大學研究緊回水？

幼稚園俾晒學費，保母車費

全香港中小學加埋70萬人 未計堆濕鳩跨境蝗
開你老母咩

唔會啦 科大已經講左成個sem online 港大都講左去到3月尾 斷估最後全港學校去到6月都唔洗返

齊木的劇情, 留班直至防疫之後

佢哋會話prep online teaching唔駛effort咩
然後就話唔撚退

翻學又死
晤翻學又死
班學生無左半個學期直接升班
班家長又會嘈

我覺得4月中開到都偷笑

今年dse慘d
唔似考得成

政府搞到咁 下年2/3就可能得

一日無足夠口罩應該都唔會開學
都仲未計d 學生貪玩吐口水

應該不可能：
1) 口罩供應問題
2) 有大學已宣佈postpone復課(HKU target 3/30，BU : TBA)

而我估全港一齊留級也不可能，否則下年N/K1班會突然多左一倍學生... 唯有在復活節假(如果復到課)和暑假補回進度

應該全港defer一年 橫掂畢業=失業

九成唔得

唔全面封關 下年3月都唔知得唔得

無口罩點開學?
一班學生30個 一個中招就1傳29 之後就88

個學生返到學校話屋企真係冇口罩，咁學校會唔會提供到俾學生？

實際情況肯定冇可能 乜野清潔用品都唔夠 口罩又冇
但我覺得柒婆會霸王硬上弓叫班學生去死

禁錯左負評 sorry

polyu表示唔撚退

唔好講到一定唔得， 林鄭一向處事目標以屠殺香港人為基礎

一定唔會，都唔知點畢業

全部人defer一年考大學都咪話唔過癮

無社區大爆發都偷笑啦
仲同我講復課
可以慳番啖氣

之前已提過。長年假取代今年暑假。

邊間咁好死

我分唔到你真定假

唔得啦
當學生冇戴口罩返學
學校又冇足夠嘅口罩提供
唔通叫佢哋返屋企咩

真係難啲
復唔到嘅話死人EAA就cut dse oral

我覺得硬爆機會大

Easter今年幾時

已經做好準備成個sem online lesson

hku 四月先開學

視乎教育局有冇當你地係 人命

至少預五月啦

大學真係 唔回全費都應該回至少3分1喇 依家乜撚設施都無用到你

巴打岩岩出黎？

講真 今年year1果班都難搞啦
唔少科都要group project 再present
都無撚哂分
d course structure又唔可以無啦啦改哂written assignment

死都唔撚交全額學費

連登吹埋defer一年
抽籤入大學

考評局唔係將27/3前考試延後咩？
無理由照番學啩

細細個轉學留左一年級知道自己大個同班同學 個心有D唔舒服
全世界唔留級 升級咪得囉...頂多開多幾個暑假班

你仲戇鳩過微博啲支那豬

復課 之後話學校可以自行決定安排

大學都開唔到學，睇唔到中小學幼稚園點解可以開學

唔會啦

都醫得到頂盡拖多個星期

而家果d 9成都係自己惹番來

HKDSE 照考
（參考 2003 SARS／就算本地大學可延，外國大學報名延唔到）

大學好多都停到三月底
抵抗力較低嘅中小學生冇理由仲先過大學開學

講咩學校提供口罩真係笑左
一間學校一日派差不多成千個口罩 一月要派幾多先夠?
邊到有咁多口罩呀

補句 學校自己決定

有咩事就怪學校

今個學年都窄窄地

唔洗返學都大把人無口罩用, 復課d價升得仲甘

仲有批跨境學童
唔係俾佢地日日兩地往返吓

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

叫楊潤雄奶堆口罩番嚟先講嘢啦學生一日一個呀屌你老母冇口罩點番學呀

今日都50
3月都過百啦

數字係比政府睇
唔係比你班賤民睇

點樣唔交？求方法

冇可能開到學

屌好有可能
到時又等俾唔同家長屌
唔停又俾家長屌唔理學生安全
停又俾家長屌害到學生讀唔到書
有堆奶共學校係edb唔停就唔停

搓手液無貨買唔到
口罩無貨又係買唔到
班細路一定唔會自備口罩
全港學校足夠供應咪開學囉

你啲垃圾讀埋啲垃圾U垃圾科先想defer姐

永久停課

其他部門已經講緊起碼6月

Bu完sem了

blocked

10月1日之前必定要止暴制亂

冇口罩有咩所謂
開學同D大陸同學仔一獲熟
真焦土

d老師唔駛出糧咩

真係無人出黎爭取回水

尼樣真, d大陸人好熱愛上堂, 會狗衝返尼

得閒再衝過去藍絲老師校長到和你咳

啱啱放監？仲諗呢個政府會揹飛

唔會

真

真？定online

跨境學童學復課後
使唔使隔離14日?

咁啱去咗exchange係咪最大贏家

真係做閪死人
我要去地盤攞data
送我去死

同二月復課一樣，差唔多會再延長

死你一個唔多

咁遠
不如估左下星期公務員復工未

唔係停唒所有形式嘅教學咩

一鑊熟

唔會墮入圈套

以前沙士小學係有大量口罩
啲同學仔要換隨時都有
依家?屎都無得你食
同埋如果貧窮/仆街家長，都未必夠裝畀個小朋友返學啦

我宜家都仲未交
諗住apply defer先

你學校供應到口罩比學生，保障到學生咪復課囉

冇可能

就算佢地話復課都唔俾俾仔女返啦

4月都唔知得唔得

冇口罩返條撚呀

斗內

首先想問 跨境學生點算

Grant loan回唔回？

點解大家對住呢個政府可以用常理咁樣去分析，大家真係覺得佢哋會為咗香港人嘅身體健康安全為優先咩 ？
唔知點解我覺得佢老撚都會開學

到時咪拎番暑假嚟補

no
係去完exchange +呢一年全take p/f 先係最大贏家
如果本身gpa ok 嘅話
1年exchange +呢年p/f + summer course/outside learning
一半course 以上全credit transfer

year 1 既同學好撚慘

u life無撚哂

又唔係得year1先要grp assm

冇事既 最多冇暑假

大家有心理準備今次會停到暑假
我自己就一定唔會畀小朋友返學
直至零感染起碼一個月

我都係教育同工，都買唔到口罩

豬咀返學

個人認為香港嘅疫情依家先係開始

教育局講過話確保有足夠嘅防疫用品 包括口罩 先會復課 所以肯定有排

武漢冇哂消息
應該冇想像中嚴重
支持你全家去武漢

返復課會爆到好甘

有文件：
[推上頂推比傳媒] 政府內部評估疫情搞幾個月？停課停幾個月？

反映緊教育局內部評估疫情可能搞幾個月，停課會停幾個月？
之但係, 疫情搞幾耐，不等於停課停幾耐！兩樣野黎
就算3/2 mug都未解決，7婆絕對可以夠膽死同你講復課！！！

between, 手足們可唔可以幫幫手推條link個post上去
而家政府內部評估個疫情可以搞幾個月都唔封關！
查實拖咁耐，d商家佬唔驚？
爆佢老味啦！！！

我估會 利申做學校
校長叫哂所有工友29/2返去大清洗
啲email又瘋狂強調停課1個月
諗緊係咪收到風

港大都停埋整個三月，你覺得中小學會早過大學生？

復課要睇兩樣野
口罩供應
疫病傳播情況

而家兩樣都係緊張，前者連政府都話買唔到口罩，後者就日日升，一直揾唔到源頭，如果照袁國勇所預測，而家仲未去到爆發高峰期
呢兩點短期內睇唔到緩和跡象
聽講好多學校準備緊更多課上教程，睇嚟都係預復唔到課

大學有online learning嘛
Btw shitty 唔知hku係真停定online learning

都岩 但year1 新人嘛

2021年？

好大機會,因為要延期起碼都要2個星期通知,班校長應該一早知會唔會照常開課

我老豆間學校諗住訂口罩比老師
都比海關沒收
根本就冇罩開學

一定唔會

有幾間大學已經預備ONLINE learninglearning,所以就算3月停課都唔太影響到

唔夠口罩，點返。

係所以佢編更表編哂所有工友29/2要返就覺得不妙 再加埋咩都加1個月 2月整個月呢啲字眼
好驚開學呀 又有跨境又剩

廿幾人
困喺一間課室7 個鐘

咁就廿幾個家庭
廿幾棟樓

係一路都唔會復課至sem尾？

4月12日

有啲online緊添啦
所以大學唔上face to face=/=中小學唔會復課

復咪復
復一星期再停一個月

政苦一定會俾驚喜你

會強行復課

想谷大確診同死亡數字

而家做online learning
用Zoom真係想死...

Poly係視像lecture

老師自己都買唔到口罩

學校要訂俾學生都唔係咁容易

我conference同webex
前日上咗堂4個鐘 我上咗15分鐘走開咗了

學生口罩當佢自備
學校D漂白水都唔夠keep 住用
而且而家中小學錦多雙非, 你點知佢有冇野....而家隔14日都唔安全,
佢3月1日開始話疫情受控, 唔洗隔
3月2日一齊番學我都唔比仔女番

其實教育局停課都係比啲雙非早啲返嚟隔
但班仆街就會話：唔洗返咁我留多陣先啦

復課都唔會返啦
不過實有d家長驚死學少日野做少樣功課

3月2係暫定，焗腸上次發言其實暗示左有機會extend多一兩個禮拜

啊會中

點自備,窮果D點買,定係冇罩就唔比返學?咁不如停鳩埋佢,個個都實話冇罩啦

一日唔夠罩一日都開唔到學
學生起碼放多一個月假

佢係email係寫停課停到另行通知

online lesson 直至另行通知

邊間？

暴大好似online上堂
無cam仲要扣分

會
完美攬炒

用返03年仲讀緊書既經驗
係正常上堂情況係會戴口罩
但一轉堂 , 小息 , lunch , 打波 , 放學返屋企
都係唔會戴口罩
但今次武肺同sars唔同 , 多左N咁多支那人係班房 , 你點知邊個新年去過支那
一個中就冚班剷
其中一個感染者同高低form fd底有一齊玩就冚校剷

樹中都16啦
屌係老未
工又冇得返(好易估)
學又冇得返
我想死

無口罩，邊個返

驚閪咩，係你地搶罩搶到痴撚哂線啫
藥房繼續賺到仆街
無支那人買奶粉唔緊要，有香港人食炒價仲賺

各間大學都係預疫情去到4月

是旦一間學校爆咗，佢揹唔揹得起？

家長唔俾返，EDB都無權過問。仲有老師，無口罩都唔會返。

我今年俾完學費發覺自己上左唔超過20堂

幼稚園開既話好難搞
啲仔摸完鞋底又咬手指咁
集體返學有機會傳染嫁

理論上3月開學果時
都過哂14日潛伏期，無事就會無事

至於班跨境學童就難講啦

大學都停到去4月
你覺得大學會遲過中學？

冇可能

某u science fyp已經唔洗做lab轉咗做literature review

不如全港defer一年啦

咁你叫讀art要整作品嘅小朋友情何以堪

預左今個sem都冇埋

復課還復課，返學還返學，EDB話復啫，你估班家長俾唔俾個仔返學？返到學，個老師話撲唔到口罩，乾咳幾聲點算？

宣布停課嗰一刻
我就知冇可能如期開學
加埋林奠攬炒，我就知成個學期唔駛要

佢地唔洗揹鑊架啦

HKU 2月17至28日 recess no class for two weeks

對政府黎講停課既壓力冇停工咁大

我反而想知佢可以點卸膊

教育局係唔會嚟香港學生，前三四年冬天香港新紀錄最凍果一日，教育局話香港學生要準時返學，局長話佢係外國冬天返學嗰陣時會有暖爐同毛大衣，完全唔明同香港有咩關係

回水呀

今個學年已經提早完結

如果真係2/3復課 有咩事嘅話教育局會好大獲

放心 一定唔會
但edb應該已經傾緊推遲放暑假？

？！！

咁啲老師暴動未

傾唔撚放暑假下話
停兩個月課 取消暑假咪拉番勻

焗人用zoom真心燥
我有堂個prof叫我地執正個樣換好衫先上堂然後一定要開cam開聲
我隻貓全程喺後面行黎行去 又要俾人見到間房

校長表示可能要削easter/summer holiday

暴大啲prof係咁叫人開cam上堂
全部course都叫我開

整個訴求話要復課 咁3月就會停課

有記憶

要等14日完全冇新個案，
而口罩等物資又唔足夠，
都幾難開到學

常識就係既
話唔定政苦想攬炒埋中小學生呢

冇口罩，小朋友又唔識注意，點搞

浸大表示：復乜L課

今個sem開學頭2個星期未翻到香港
然後add drop又swap class夾埋翻得幾堂
之後就放假放到而家

一個去完大陸探親嘅帶病毒潛伏學生
一班三十幾人
三十幾個家庭
幾個相連區域（甚或跨區）

最少條數係 1 x 30 x 3 x 5

新增感染人數指數升級不是夢

如果3月2復課，大陸班蝗蟲仔就要返黎，唔好講咩社區大爆發，港共政權點會理，係驚班支那蝗蟲仔惹到病返深圳，到時候，深圳香港一齊攔炒，你估中共肯咩？

兩回事，有無用同有無得用

食飯吹水口罩錯誤使用，呢個係公共衛生教育既問題
但依家最大問題係連用都無得用，點樣夾硬叫人返學

如果教育局話復課，d家長就算無口罩都會隊d細路返學

正常就無可能，但港共唔正常，所以估唔撚到會唔會又發癲

可能到3月班NDS已經死撚哂呢

唔會，深圳宜家封小區，相對安全

有康復個案，無事了

愈爆愈勁復課諗太多 我已經預左sem B由頭到尾online learning

會
今日仲有人已經治癒出院添
證明疫情已受控制
林奠：呼籲市民相信正苦 相信党 没事儿

交叉感染
仲有佢哋啲嘢食 水源
上面就嚟連嘢都冇得食

要夠多人一齊罷交

呢個真係最驚

會啦
習種下左旨。
777敢話疫情嚴重口手

所以其實錄完掉上panopto我覺得幾好
唔上堂嗰啲咪爛grade 肯自動自覺睇啲片咪學到野

就算你宣佈開學,但無人有口罩仲點返學啊.

其實一日未搵唔到病菌嘅源頭 加香港唔全面封關 真心好難冇事

真心考dse果啲好慘同year4....

復咗隔幾日實會爆發
大把人仲係大陸未返香港
如果復課，進一步再攬炒

HKDSE 其實真係唔使擔心，
香港開埠以嚟都未試過公開考試取消，
2003 年都照考

中小學開唔到，但可能中六可自行回校，中六老師要當值
中六教學如常進行（其實都係得返好少時間）

3月復都無人敢返啦

我都覺

但係中5果啲....野又未學哂

到退休都未復課

攬炒之母 邊有咁易估

中六教學如常進行？聽都未聽過喎ching
未必間間都係㗎喎

個疫情完全無冷卻趨勢
防疫用品又唔係個個搶到/買得起
學校呢啲密集性嘅地方唔戴口罩一定會引起大規模爆發
點叫人復課？

幼稚園嘅口罩消耗唔是每人一日一個
呢幾年有親手足口病呀流感呀已經係咁要求
每日番學口戴住一個
書包要袋多兩個做後備
因為食茶點嗰陣會叫啲 BB 仔收起擺入信封
食完茶點拎番出嚟用
但係啲 BB 仔一定會跌落地呀整污糟
老師一定會叫學生拎個後備口罩出嚟代用
如果無就問其他學生借
如果做手工呀大肌肉堂呀呢樣嗰樣整污糟
又會消耗多一個

要延遲暑假復活既話，應該老師都會嘈，始終佢地而家都係屋企整緊片，如果推遲暑假，佢地會冇得放咁制。

習近平都話地方官員吹大左
要恢復經濟活動
支那會被降溫疫情
香港都會

我諗3月2就高中復課
3月9初中復課
3月16高小復課
3月22全面復課

同埋應該會全日班變半日
減少學生在校用膳

我估會

你知我知港共而家乜都監粗黎要做個太平盛世假像出黎，但又再多個爆發溫床

利申： 夜校撚，只求回水

唔撚得！

睇內地，內地番得，香港一定會照跟

啱。分批復課係最大可能
而且柒婆個強制檢疫制度下
應該無可能比跨境學童咁快如常上堂
一係就暑假要求nds上翻啲補課班

SARS都無停咁耐 而家做乜要停?

其實中學已經有直播教緊

估到

認識d 官校老師及校長，佢話冇可能可以復課

間間U都最少停到三月尾
我估林鄭今個禮拜會出嚟講中小學延長停課

唔會, 因為唔夠口罩

會復課，
明顯大陸同香港都落晒力營造緊疫情受控既假象，
無人發覺?

仲有啲係叫跨境學生，喺大陸住，每日過返嚟返學，一入境就隔離十四日，點返學？

錯,依家已經社區感染, 一出街其實係搵命搏

帶豬嘴上堂

你攞沙士黎比就死得啦

沙士控制到源頭 依家柒婆仲係中門大開放毒落黎

條街到根本唔知仲有幾多個未爆既移動病毒

沙士上面冇爆 今次上面所謂既14億人同你搶口罩

照常復課一定爆到仆街

試過final yr完Retake一科剩係俾少少學費

我唔撚想做fyp呀屌

冇可能，中6 考完DSE 一定要升班，仲有小學6年班同幼稚園呢

屌 我個科冇得online 唔想defer呀

defer咪即係曬納稅人錢

一定唔會
疫情果方面根本都冇退落黎嘅跡象 就算而家限制左人流都好每日都仲有新個案
家長方邊根本都唔想比仔女番學 而家大人都要Home Office返工 就係因為唔夠口罩 你仲要加埋堆學生
學校方邊就算俾你夠口罩都好啦 咁食飯嗰陣時都要除口罩 會唔會仲敢冒險呢

3月2爆撚到仆街
而家都50單
3月2香港保守估計5千單

口罩都無 復條撚咩
放到出年新年喇最快

唔會 做好想復課 係屋企拍片教學 整網上功課堅辛苦

其實都開始咗社區感染，work唔work from home，停唔停課已冇關係。

有冇咁撚多口罩俾人返學啊

口罩都冇，點返學

唔得 以我知道有唔少學生仲係大陸 封左城返唔到香港

Advisor 唔寫信 apeal唔夠料
Btw 有得讀都想讀埋佢

hku

遊行唔到，集會唔到。至少要Home Office 抗爭 (每日一提，提到文宣人數足夠)

呢個post咁多正評
林鄭見到肯定復課

復活節就未必啦

應該都會 仲要11月有停過課

留名睇

咁停課肯定成個暑假冇咗㗎啦

avengers5年之後都有一半人口出番黎，留番班

無口罩會唔會唔比入學校

想知如果一直去到5月都番唔到學點考試
Online考試？

上個sem咪係

唔係考試問題好多內容下個sem都會用番
咁教法下個sem又係唔會明

上個sem冇考試 讀左一科有考試嘅cancel左考試轉平時功課，test計分就算
Online考試唔驚有人出貓咩？開住cam考？

每個月咁交架喎

邊有可能
要三月二復課 除非係三月二前個十四日都無新增個案
如果唔係既話 咁岩有人爆到成間學校中招真係大撚獲
而家個勢睇落唔似二月中開始會無哂病人

好多都唔洗cam
限時內交就得

擺明送比你合格 請搶都得

不過冇用啦

你唔明內容下個sem死得重快

成班人一齊做都得

下 其實好唔公平喎 一定出到貓架喎
我讀日文，有本書有辭典真係玩曬架喎

暫時影響輕微 果d全部大陸惹番來
似吹大既

Final yr既人咪唔洗怕下個sem
同埋有時d科讀一次就完 唔會再係來年有相關科目

咪就係囉
所以上sem都直接cancel考試

非常時期係咁
而且本身midterm都有一堆人出貓 考試都有人入廁所 寫文都有人請槍

final就爽 隨時2個sem唔洗考

真係有錢就畢業

我數學好多都要用番呢次仆街

有d Ft Master 既人考一科A pass哂其他就4.0畢業拎埋distinc

今次岩開sem難講d 似乎想 online教

試照考 玩死學生

到時出事就成間學校要隔離

個個都合格既 係嫁請槍仲高分

咁有一科a都有料

所以應該會有多次pass fail option
另外online teaching既話 可能教授最尾考試卷出易d同比手鬆手d
不過本身好多人讀U都係自修唔上堂 而勤力既學生都係會課外學習返+自己睇notes睇書
好似影響唔大
我覺得最大影響係無得返學好悶

已經預左冇暑假

bbq 社工果d就易自修

數學物理工程 冇可能自修到 超抽象

玩死學生

唔驚死咪返工囉

咁撚耐

真 其實應該係教授同學校高層驚過學生
中招機會大d , 死亡率高d , 同埋條命個價值

band 2-3高中暑假不嬲已經要補課
好難可以拖太耐

放心，考試會相對易左

都係愈有錢愈驚死

係屋企上online 堂真係好on9

難啦 比題數你 再易都要有基本理解
唔似bbq 9吹

今年啲f6最慘

same 100%lit review present都唔洗

3. 林鄭痴撚線

呢個可能性最大

如果1月有封關
肯定可以
唔封關，香港起碼半年至一年成為疫埠

Zoom可以set background 做相喎

連大學都停到過左3月2

佢寫until further notice
hp就要睇各自faculty安排

除非轉牆咁嘈
唔係離遠小小講野都聽唔到喎

浸會小學已無限期停 回水回水回水

一定唔得啦 預咗zoom 到完sem
回水啦

不如今年全香港留班算啦

源頭 係武漢實驗室, 點搵??

賭J會啦

中國改左確診既定義為有症狀既帶病毒者，而無症狀既帶病毒者唔計，咁樣搬龍門法唔回落就假

你地講到好似個疫情一定可以控制到咁樣？
可能永遠都唔使復課呢....

學校起碼要有幾千個口罩存貨先開到學
宜家呢個時勢...幾百個都難啦

出左話唔會啦

口罩進貢晒 學生邊夠用

北區，大西北學校咁多支那學童跨境返學，嗰班全部停學？定照俾佢返？咁香港學生返，支那香港學童唔俾返？咁到時又話唔公平，司法要公平對待全部返，其實已經解決唔到

我覺得就未必得

老新g持

Lm

想知

唔想咁快好

多啲人病好嗎

學校外判商會結業，政府又冇資助，好大鑊

錢又照比 但書就冇得讀
利申: Year 1

會唔會為左佢地而唔復課

肯定，都成一個月咯 if 到3月2
如果繼續停，真係冇暑假

保母車要資助
學校飯堂要資助
火鍋店酒樓飲食要資助
旅遊業要資助
地產代理業要資助
零售業要資助
裝修師傅要資助
馬會pt員工要資助

仲有咩？講

又黎信政府個fd?

今年Dse嗰啲點睇？

你認真覺得上堂有用？
(山城phy BSc + MSc）

大家一齊停一年唔好升班 定一齊升

香港無政府狀態左成年都黎

教咩局

無限期停課

會，依家支那學生先係主流

佢都痴撚線
帶毒就帶毒架啦

而家又唔係唔洗做 又要online teaching 但係到時就無左個暑假

你個呀sir教得唔好炸

呢個真

去到大學level 特別係物理人，都應該要有自學能力。
Prof/ Dr ( 我地好少叫阿sir ) 講得再好上堂都係講得好皮毛，都係要靠自己睇同做

剩係無口罩提供到俾職員或學生已經收得皮

大部份學校有開會傾過
3月2日復課唔樂觀

笑死人，口罩都冇，番乜撚野

官媒：香港暴徒躲不過「月圓之夜」 審判就將到
我記得哩個

復課有事係教育局責任
唔復有事就你自己責任

你係決左果個你點揀？

今日新聞 件垃圾廢柴賤種楊潤雄係死全家之前又出黎吠

話日期未定 叫人繼續玩網上教學

復啊!!!!!!!
真攬炒你以為得個講字?

紅底學校,大陸學生大哂

就算3月2復課都唔撚翻，根本個疫情冇可能可以係咁短時間內搞掂，又冇足夠口罩，咁樣翻學簡直係去送死

正解
大媽同蝗童大哂
污糟又冇衞生常識，周街播毒
一陣瀨嘢一定入學校數

Poly退錢啊

邊個大學高層敢決定復課真係要比個讚佢
大學每日咁樣既人流同埋咁多人才
唔小心博輸左變左鑽石公主2.0 攬炒成間大學就可以名留青史

大專家族？

YC send email話轉online teaching
我預五月尾復
只希望佢回水

有幾家長肯俾細路翻學？
你做家長都唔敢啦

當年sar都係直接放暑假？

識得有支那家長話要預早14日 俾件細嘅由終國落嚟隔離
仲唔宣佈停課 17號將會有大量支那學童嚟香港播毒一鑊熟

學校要自行購買口罩等物資
但今時今日
你買到一盒都算唔錯啦

但一間學校有60個職員
一盒點夠分？

而且，家長又肯唔肯比小朋友返學？
其實小朋友長期唔返學都唔會有後果，只要學校比考試升班就得
好多校風好的學校都係咁處理

開左學
一陣學校大爆發
到時楊9點解決先

返香港要隔離14日

學校點會理職員
學生先係客

係大陸學生好多教學的網站都上唔到

慘

我估正苦會叫學校自行決定。

無可能，又要計隔離時間又無口罩
又有中國學生返左鄉下過年未返 / 返唔到，返到又要隔離
又有跨境學童
你話開學搞到d家長集體唔比學生返仲煩

不過濕鳩教育局期唔知會唔會叫學方自行決定

係香港住邊？

唔會啦
小學中學唔會

鬼叫中共乜網都block

不如話 DSE仲有冇得考

乜你地覺得夠唔夠口罩
清潔會影響到班垃圾既信心咩？
理撚得你死

一定復 條濕尻已經透左口封
佢話生活都要過 最多小心d
冇口罩唔俾番學囉 有先準番
窮人預左冇書讀嫁啦

唔知佢住邊區
不過真係唔停課嘅 都唔止一區有事 咁撚多支那學生 根本係區區播毒

好賤

點解我地要照交

停唔停落去都冇家長敢畀學生返啦

中小學隨時成個下學期取消咗佢

如果淋奠要開學無人會阻到佢
佢唔會理我地夠唔夠口罩用或者有無消毒用品

封關？已經再無意思
採購口罩？唔太成功
公務員戴口罩？要佢地除返落黎
立法管制口罩炒賣？香港係自由市場

一陣又衝出黎話唔可以學生耽誤學業之類既廢話叫中小幼復課，送我地D人去死
令香港大範圍爆發，順便黎個種族清洗

攬炒係講我死 就出去攬住敵人同我一齊死
唔係敵人死 我衝埋去同佢攬住一齊死呀戇鳩

某大專已經開始F緊YP

嗰期DSE+AL都搞得掂啦, 行政主導既港共點會搞唔掂

做少啲嘢有著數, hea住畢業

bu online 至另行通知，利申bu仔

屌你老母啲冷氣錢阿

林奠話得就一定得
我信林奠
要死大家一齊死

全港80萬學生，根本滿足唔到咁多人
而家幼稚園要家長返學校拎功課

宜家d父母咁錫仔女
萬一番小學中左招肯定剷起座學校

全港老師疊埋心水做KOL

poly要我地做8個星期intern, 唔係fulfill唔到畢業requirement.... 係咪要我畢唔到業？

達唔達到目標又唔係教局話事 係要睇個疫情擴散率

係囉，點喺香港隔離？D蝗童本身就跨境，你2/3返學，佢就2/3過關，全家喺香港冇人冇物，唔通叫佢早兩個禮拜喺香港紥營瞓街？唔洗諗親戚，有幾多個風頭火勢肯俾個去過支那嘅入屋？

係呀，乜網都block，你整online learning 都哂氣，仲話搞咩視像會議

剷起前一定投訴D老師，再放上老母王國公審

有幾多個老師會做丫......花時間心機做完，又有幾多個學生會認真睇，認真學？
全港學生依家日日打機，轉哂做電莖損手就真

Online exam係講明open book架
不過難度一定高過本身
咁當然你可以請槍啦
不過我上個sem3個鐘要答9題 你請得嚟都夠鐘題目係開考先有得download
一齊做都係冇可能 要過turnitin
佢啲問題一定set到唔會個個答一樣嗰款

跨境學生香港冇住址

東華三院

邊夠popo同777曬
錢香港政府唔care啦

即刻退房洗唔洗扣錢

本身大學都有得話窮申請緩交

其實依加都未出學費單
想借錢都借唔到

咦,跨境童仲未奶野？

咁點解佢地仔女出來示威, 被警察 打到流血
佢地唔出來剷左成間警局??

香港D父母 個個都係得把口話愛仔女

睇支國會唔會服課，如果會，支港共一定跟

我會喺屋企玩星願小王子

校長要學生睇完做功課
唔做當欠交

欠囉，我唔交你奈我咩何？
跨境生一句我上唔到網就可以收學校皮